有無d正既山系shoulder bag介紹

唔要Gregory，最好有多間隔既
唔該晒巴打

咩叫山系

有冇水系

火系得唔得

書包我屌你老母

地系

吊你老母系

臭系

系你老母

super x

百佳

系